半行半走，捉嚟浸酒

有無人記得係乜嘢歌 係咁喺個腦度不停loop呢句
但係又揾唔到係咩歌 係咪我記錯歌詞